懲教人員制止還押在囚人士上吊自殺

懲教人員制止還押在囚人士上吊自殺
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
懲教人員今日（七月二十八日）在荔枝角收押所制止一名三十歲男性還押在囚人士上吊自殺。

中午十二時五十八分，懲教人員發現該名還押在囚人士在囚室內用床單繫於鐵柵企圖上吊自殺，懲教人員立即召換支援到場並將他救下。他當時清醒，經院所醫院檢查及診治後，被轉送到公立醫院作進一步治理。初步資料顯示事件與感情問題有關。

部門臨床心理學家會跟進有關個案。

懲教署發言人表示：「本署一直採取一切可行措施，包括行政安排、改良院所設施、職員培訓及急救護理等，以防止在囚人士自殺或作出自殘行為。」

該名在囚人士因管有物品意圖摧毀或損壞財產等罪而被還押。

完
2020年7月28日（星期二）
香港時間20時25分

曾手足

邊單case ？

咩事？

所以唔知係唔係有報應呢樣野，紀律部隊中，懲教最短命

兩成五年內收皮

兩成退休後五年內收皮

應該係受唔住虐待

手足唔好有事

邵家臻最落力 不過佢依家無得連任
而且囚權好少係主流社會得到關注

lm

呢個咪就係懲教一哥胡英明所為
反修例未開始已不合理引入大量監控手環防止政治犯自殺
香港所有議員扮盲

邊單？

手足要頂住

國際線有任 請每日推Post

推

bno 平權真係手足用血用命幫港豬換番黎

假架啦
吹到易死拎福利

懲教人員平日活動:
得閒就性侵, 插屎忽, 打毒針
另外種鴉片, 搵在囚人士試毒藥
做人體實驗
活摘器官

等等

邊單案？

bno平權係攬炒香港you burn with us其中一環
唔好好似講到抗爭目標就係bno平權咁
要用到bno走佬咪就係光復香港失敗先攬炒

呢啲仆街坐過監先識關注

拋緊/坐緊 = 唔係人冇人權。

你睇下miss pun 班連登汁男護主但冇人理被篤坐緊班手足咪知。

thank you sir 唔該同學、食雞翼、刨冰，講完笑完之後就無乜人理

2017年個陣 佢已經幫手跟進沙咀既野啦\
要求成立獨立監懲會已經存在多年

遲早要有一次巴士底

懲教狗一定有報應

黑警打人都叫有傳媒可能影到（不過狗屋嘅情況冇人會拍到）

懲教係根本唔會有片流出

依d都要出新聞稿?

可以做多一年

恰9黃絲又係政治野
佢想震懾啲示威掛

監房15分鐘行一轉
有心吊頸係一定死
佢只係有人教路扮自殺搏去小欖捱
係人都知n弓金欖伙食好過老荔

推出去比solomon 袁爸爸爆出去